大家最任性嘅時候點樣洗錢法

我最近想去旅行或者洗下錢買野 俾得起但係手頭會好緊 個心好唔安落 覺得自己好任性
但係真係好想洗錢
聽下大家點任性可能我個心會好過d

M記加大

好撚好笑呀屌你老味

瘋狂搵牛郎

買杯蓋係kfc派

廢青果陣課金過萬

一日叫10隻雞

kfc

ME2 現在式

後尾點啊

認真 唔睇價錢買野 行街見到靚就買 買返屋企之後全部無用過

其實我都覺得係
因為加大就變左唔係$24架啦

Resign去兩個月旅行

8差幾整隻CM耳機

呢個我以前都會

揸揸下車覺得攰
唔想再揸
轉入去九龍塘啲時鐘過夜
但明明仲有十分鐘車程就到屋企

洗左幾多錢

環境點啊 成日經過都好奇裡面係點

賣返d裝蝕兩三千到 冇咩野，岩岩好冇錢果陣有工

唔俾人窮

廢青就係要玩盡，不過唔好借錢就得

賭錢嬴左唔少
搬屋果陣D傢私好似唔洗錢咁
唔睇價錢 5皮一張床褥
之後買多隻錶83萬

出 入都飛的

中環摩天輪包箱

一向自己剪頭髮
突然好大洗
比左$45蚊去速剪

83萬 我個d小兒科
巴打好有錢

唔係$60

買$20電腦飛

去日本買av買咗千幾蚊
買完返嚟放係櫃桶入邊
睇又唔會點睇

淨今年買衫都有10萬 真係癲撚左

有排瘋狂搭的士，由紅線頭搭到綠線尾/過海嗰種，明明唔係好有錢

買巴士模型用咗成1000蚊

單買shark shark 粉

加三蚊叫凍飲

HKJC

買埋隔離單位打通

買2個m記加大 兩杯奶昔
加2件脆香雞翼 double新地

~5萬

where

日本歐洲非洲

松島新地玩2Q

Paid cash
想睇83萬cash

日本買貼紙買左5舊水

師兄可唔可以跌d錢俾我

去m記買唔係26蚊餐轉奶昔

用左成500蚊買即食麵
食左第一包發覺唔好食全部dum曬

一日洗過千
利申 窮撚學生

幾千蚊一鋪買大
果時家身幾萬零蚊

用左十幾萬玩耳機/耳/抬擴/player

但次次要接線/換晶片/換線聽歌太麻煩

最後用幾百蚊d耳筒插手機算

而d靚野放係到封塵 但又keep往買

都幾嘥錢